[認真一問］iPhone 7 定 iPhone 8

小弟想換機但睇落去除咗CPU之外其他好似冇乜分別
請各位比下意見

利申： 小弟用緊iPhone 6

梗係7

8

6s

唔知相機個進步會唔會好大

未上7一定換8

呢家apple store有冇得睇實物?

相機個spec好似一樣

7

Ching 可唔可以講下點解？

Ching 有冇原因？

我用6+諗住換8+...
同7分別唔大但用A11..
唔想佢遲啲追唔夠2次大update 又玩完

我都想6換7
感覺8無咩特別

6唔用得咩？賺錢多？

差得四舊水

同感

8真係全無誠意之作

買部 $4,688 32GB iPhone 7 算

我都應該會6+轉8+

本身想買X

但係平用出街都係iphone+ipad

X剩係用FaceID解鎖唔係咁方便

8 好似再重左d

睇埋實機測試先

已買7plus 128

啱啱再睇完個apple網 啲spec真係好似冇分別

磨砂黑係我想換7最大原因

都啱嘅睇吓睇吓啲分別喺邊先

咁快手Ching

7plus

梗係4啦

邊到出？

如果我真係出iPhone 7我應該會出細個部算

唔好玩我啦Ching

用緊5s,轉8plus

有新出新 8

放亮黑換X

幾錢?

幾時先有iphone8 實體機試

佢個無線充電真係出嚟無謂
個無線充電器要另外俾5百買

我都煩緊換7 128好定8 64好
利申5s 16

正正就係等佢個無線充電，5舊水個充電器又唔算貴

有冇巴打知道叉到100% 要幾耐時間？

其實佢個無線充電舊野洗唔洗插住線

8有新U同無線叉

巴打響邊買

唔插線何來電

我唔係好明咁有乜用放響個座同插響條線都係要放住響度叉。有乜咁吸引

更新ios11 應該倒水倒到你有分別

好似話iphone 8個相機sensor好啲，noise reduction同focusing都勁咗。亦影到4k@60fps
至於進步有幾大就要睇網上啲reviews

如果你會用手機剪4K片就8
如果唔會就7

同樓主一樣
唯一考慮係7先有適中啲嘅128GB
8就得返64GB又驚遲下唔夠 256GB又好似太多
但8就真係新啲 一定好啲

利申ip6 16GB

當餐廳提供到個充電墊你就明無線叉電有幾方便

有時返到屋企部電話真係會放埋一邊唔記得插線叉電

se

7 有128gb

7
點跌都唔爆芒

反而係容量加價錢考慮

32我估你一定唔夠，如果64就夠，我會揀8，如果至少要128，可能就揀番7

用緊32GB 7plus
唔夠用
諗緊換8plus 64 定 7plus 128
換番7 plus好似好傻仔咁

有true tone

8幾靚仔喎

iPhone 8 得64同256 真心好on9

明明 128gb 係最適中

用緊6plus仔 64gb 唔夠用

如果轉8plus 64又唔夠用 256 多到用唔曬

如果真係冇咩特別我出返7plus 128算

我都用緊6 留名學野

係咪要出左實機先知iphone8粒電幾多mAh?

本身 用緊SE 會轉7 plus 128GB $6688 , 用住半年再睇定D先諗下會唔會轉iphone X

感覺上touch ID 點都好過FACE ID

iPhone 8 冇誠意之作.

Me2

IPhone8 嘅64gb同256gb價錢差一千
64又唔夠用，256又太多（仲要好貴
但係又想買個鏡面design

其實a10同a11個chip有咩分別

唔識呢啲 糾結緊買8plus定7plus

IPhone7 有128gb
不過一部A10, 一部A11

見到8/8+有NFC 配備讀取模式
即係如果可以check到八達通？

鏡頭多左個人像燈光 (beta)又係乜野黎？

我都有咁諗過

呢樣真 所以先請各位Ching 提供意見

64好易爆要定期清下野
128就唔洗理,d劇down完放係度唔刪都ok

64真係唔夠，5千張相+百幾條片，2,30個app，400幾首歌，無位

6s諗緊上8

我都用緊iphone 6 同你一樣諗緊7定8

用緊iphone6 16gb
諗緊用7plus 128gb定8plus 64gb

我都係

用緊6s 64GB 同樓主一樣糾結緊要7 128GB 定8 64GB

但8嗰隻金色好吸引好靚

其實7同8外形上是咪一d分別都冇

利申: 用緊6 64gb 但諗起一換機就冇左3.5mm就 又要花錢買藍芽線配返落我隻se315到

6s最好
老實講，完全唔知無線充電有咩好處，cpu對一般用家其實唔太重要，唔lag就得啦

同我一樣

個個都話64gb唔夠用 其實都係睇你點用架啫

估唔到咁多6用家有一樣煩惱

真係想出新買新，但真心差粒U同無線叉，不過我64GB一定夠 好煩惱

6s

3.5 完勝

加上如果比你遲早256gb你都話爆 咁你都係轉返an機啦

電子野買新啦

呢度好多同路人

5s 64煩緊一樣問題

出post嗰陣估唔到

所有巴打們煩惱嘅問題 Gay Cook肯定發佈前都諗過 就係要煩死你地 將個價錢整到好鬼尷尬

非常之糾結

有7唔買8，用6直上8

Same 但買8 就差成兩千 如果計埋要買無線差電器 但又無咩太大分別咁

用開白色正面，8個背好好J 64夠我用，如無意外都係換新野算

個個都話差粒U 唔抵換

其實差粒U 就差一年科技，差粒U就用多一年

諗下比多幾百用多一年值唔值啦

Ching 好文彩

個人來講我64應該都夠用

會仔細考慮下

唯一有興趣都係因為玻璃底 有啲iPhone 4S既感覺

lm

雙鏡頭真係好柒 但唔買plus 又同6冇大分別

一樣 諗左成朝 暫時個心都係偏向7
繼續追下post先

如果64夠用嘅一定係64
Plus嘅話8 64同 7 128差兩舊 不過唔知會唔會又係64慢過256

6仔用家表示上8

6s 64gb用家, 今朝出咗7+ 128gb
平平地等成熟版iphone x

睇下有冇加 ram 先啦

iPhone X

講性價比 se3000蚊 有6s 質素
6s 到 ip8 都唔大分別 唔要防水既 6s 夠玩多兩年 3800
要upgrade 就上7plus /8plus , ram 多過6s

其實6同7都係得鏡頭有分別
好似越出越hea

我都係6仔 已經決定買8 但未決定黑定銀

點解唔諗金色？

唔覺得金色靚

iPhone 8 好似無人像淺景深

唔係應該一樣？

好似係得plus 有

講到好隱蔽
都唔知有定無

唔計上網預訂 幾時先可以去apple 門市買?thx

iphone 8 plus

換電仲好

無左個耳機真係好難揀 7 8
聽講2018會有se2
等多陣算
利申 6仔一出用到呢加

屌好苦腦
iphone7 128定iphone8 64

如果唔係特別多相同片
Down完劇睇完會清應該夠既

一時唔記得 thx 咁豐宅，百老匯幾時有得買?

暫時偏向8 隻金色好似靚d

同問

5s 32都一樣煩緊
7 128 $5588
8 256 $7288 差成千7 唔知值唔值

我都諗緊 但好似後者好

用緊ip6 16
想上8plus 諗緊64 定256好
想睇下大家既意見

5s撚

屌 好撚難揀

係咪無6+玩家上X
我仲諗緊8定X

炒賣區tg group

非常認同

7 表示唔會升

push

諗諗下都係唔買咁貴
如果唔見/過保養期壞就肉赤
所以而家係7嘅128同8嘅64之間掙扎緊

我覺得好簡單 64夠用既咪ip8囉 64唔夠就ip7 128 128唔夠用就ip8 256 有能力買既話點都新款行先

其實唔知由A10轉A11個分別
有啲難下決定
可能A10對我呢啲一般用家嚟講都夠玩

其實唔洗體驗到 你買左心理上就會覺得順左

wireless charging
bluetooth 5.0
玻璃面
都抵屌的

屌你

我諗唔到咩理由換ip7唔換ip8。。。
如果你用緊ip7就真係無謂換啦～

係 有d感動 原來都幾多人用緊6

6+ 用家啱啱買左7+
A10 同A11 對我黎講冇乜太大分別(我唔打機 )
但係多64GB感覺好實在

你放中塊野先叉到嫁
你話十米內充到電就真係無線充電
用左無線反而想充住電用都唔得
反智

多左容量先係真重點 A10 A11一般用真係分唔至

a11係咪特別design處理face id
8可能得物無所用

有無線叉電你買塊野放係屋企就得，習慣左好方便，想充住用咪多條線，反正iPad 都要用線叉

梗係八，對比起十，又平，又唔洗等佢炒完

一定係8
你部7 用多半年會變慢

你覺得唔夠位, 每月比多$8 買50GB iCloud
一年都係96$

SE啦

其實岀新機 咁舊機大概幾時會降價 ？
利申 5s仔糾結換7定8

其實7仔用得耐或者打機時會超熱，
唔敢想像A11,會熱到點

7同6s 已經降左

我部6有時熱到驚佢會爆咁

岩岩追完post，都係決定6上8

糾結中
雖然知有新應該買新，但係又想買啞黑

A10都變慢 咪撚玩啦

驚刮花
但8又驚易現fingerprint

我都煩惱咗成日，又未有真機比較

咪撚玩啦 A10 係唔會變慢, 但D App demanding左
咪一樣會慢

訓先 希望一陣唔好weak
睇岩有場重心即場盤再對一對

波圖2.5
拿玻里10.5
利-0.5/1
曼-1/1.5

原來個個都係煩呢2個option
8 256被無視

啞黑冇鋼琴黑咁易刮花掛
有玻璃面唔駛戴套又好似幾正

128最好
64好多人唔夠
256好多人用唔晒
128真係最岩正常人

iPhone 7咁撚柒快 慢得幾多呀

唔慢得幾多
但8一定快過7先囉 IOS11 個對比仲明顯

Iphone 7 用家表示依家個價好抵屌

同埋7 仔完美運行所有app 啦

8 仔 好大機會係末代機 今年拎黎配合X 適應時場

比我就平屌ip7

然後下年屌X2 實冇死

本身諗住換7 但8隻金色好好j

點撚柒鳩解8可以冇128g揀

想講呢樣好耐!!!

出左無線充電幾年,根本無突破過!

仲以為蘋果用會有新意,原來一撚樣

今次容量又係玩撚野!

出64/128/256咁樣唔得既

強逼買64/256!

仆街蘋果!

正解＝用緊7就唔洗換
用到6或以下，就換8

用緊5c

細7 128 一定夠用 即出唔洗等 平四舊
細8 64 新屎坑 chip新一代 靚玻璃底面

唉好撚難決定

我就係iPhone 7 128GB 同iPhone 8 64GB 中做緊選擇

已經揀好 128 7仔
出咗張信用卡回 $1000
計翻 $45xx 就得，用住等下一代

iphone6s plus夠做

邊張卡可以回$1000

用緊6 想上8
主要原因係舊電虧到出一日街要叉幾次
7同8 緊係有新出新 一換就用幾年 唔差在果千零蚊

睇下係咪成日打機影相會唔會成日跌電話囉
成日打機影相咪8 256gb但會成日跌電話又怕後面玻璃易爆又整多樣野
普通上下網唔係成日影相7 128gb都夠哂用

部x好柒

Iphone 8個金色好似幾靚

7+用家 淨係需要煩換唔換x

有錢咪8冇錢咪7

7仲快過an機，64夠用嘅一定係揀8

原本諗住6換7
但見到8個金色就決定等多陣換8

咪咁短視啦
iPhone 8 64 + iCloud 最好
你部iPhone 8 一年後放出去個價都高過7啦
用8成個體驗都唔同

iPhone 7 128 同iPhone 8 64差果$400
但係二手價值相差唔止呢個數
唔夠用既每個月比$8 多50GB iCloud

我敢肯定你未來2年用得爽好多

唔好咁短視

尋日同女朋友講話我部6仔都用左兩年幾 今次係時候換機 問佢我應該換7 128g定8 64g好 之後佢話我冇撚用 6 7 8外形冇分別咁濟唔洗換
然後用緊半年前我俾錢買嘅i7 128g仲加Apple care嘅佢話要換X先夠曬先夠威 是咪暗示我部6仔要繼續用 而我就準備做24孝男朋友

無左128gb 分明係散64 同256gb 舊貨

巴打同我想法一樣

但係8 依家得3隻色揀

6s換7定8好 換8嘅話8定8+好

我就換8+ 64gb

利申:6 16gb

究竟8係2gb 定3gb ram?

呢到又話3gb

7for sure啦 薄d同輕d 手感好過8

講真對於我呢啲用緊7plus嘅人黎講轉8就無意思嘅，一係就轉用X
但係用7以下又想轉新機，就無理由又用返舊一代嘅

至於X,真係有閒錢咪玩下囉

太空灰好靚
覺得靚過7兩隻黑 所以簡8

我用緊ip6 64gb, 諗緊換ip7 128gb定ip8 64gb好
你地話icloud backup可以解決64gb唔夠用既情況, 例如我想backup d相上icloud啦， 咁之後係咪要del返晒原本擺左係album用緊手機mem d相咁架？

暫時多數網頁話2gb
估計多數都係2gb真

如果真係2gb 就一定買plus算
2gb 驚遲d打下機都lag

用緊6 打算換7plus 128

7+ 128 for sure

審美呢家嘢好主觀

覺得6轉8冇咩突破
應該會轉iphoneX

多謝巴打你令我決定左ip8+ 64
之前仲煩左好耐

using 6 128gb (Left 4x gb) + icloud 2TB (Apple Music / iCloud Photo Library incl.)
7 128gb or 8 64gb
please advise.

電訊商幾時會跟APPLE STORE減價?

係嘅
但玻璃底都係加分

用機殼差唔差到？

透明膠殼

一條線舊幾
一年玩完

你話抵唔抵？

要

我有部ipad pro 256，係iphone影完相 轉過ipad煩唔煩ga?

建議8 ，價錢唔差得遠
有好多details位apple唔同你講

但一年後既新機實多左野
今朝先有外媒證實左今年3部nfc都改左制 香港機都可以add到suica之類既卡

應該仲有唔小野要等佢出左先有人發現

睇堆首批先講

開iCloud Photo Library 自動Sync

用緊6s 64
想換x但太貴
應該會換8 64

6s用家諗住轉7

8，差唔多價錢梗係新一代，又有無線叉電

好簡單，有錢咪8，窮撚咪7
咁都要討論

6仔64gb都仲未爆

sorry我係電腦白痴..係咪咁樣過唔佔icloud 容量?

7 唔洗諗

要計 iCloud

有新一定買新
利申 窮撚 X太貴部7+要再戰一年

Air drop

iPhone 8 64gb啦
價錢同7 唔係貴得幾多
粒U同玻璃底好好J

其實iphone8有冇quick charge

如果15號搶唔到幾時先正價買得返

thx, 等我研究下先

細機我估一星期 大家都等炒x
8就相對上無咁炒得 大機我估2星期
按7既炒期推斷

藍咩芽線
有轉插送，iphone同315唔好講音質

15號訂8plus大概幾時先有機攞?

8個底係玻璃底，7係金屬底

本身6s
因為我跟plan出
計返月費我宜家2000數到就買到部7仔 128
已換

巴打 咩卡回$1000

5s 16gb 淨係用黎whatsapp同上連登
對電話無乜要求 諗住出7 32gb

想問下apple 店有實機睇未？

我都想6s換8+
雖然宜家買7會平好多
但心想買8
iPhone x就不了
太樣衰

8 plus

有最新就買最新啦on99差果幾舊水

想轉8+
係咪等過左頭一批貨再買穩陣啲？要等幾耐到先第二批

宜家7同8個價錢係點

其實相用google photo咪搞掂哂囉 要back up full resolution睇下自己間學校有冇學術account或者淘寶買一個搞掂

用緊6s 唔知換8定8plus

用緊6s
諗緊買7 plus定iPhone 8
好中意rose gold 粉紅色

自膠

電器舖有無預訂
唔知有無野送呢

有冇人知ip8個moon係咪同ipad pro 10.5一樣120Hz？定係仲係60Hz？

10月9前會唔會買唔到8仔
信用卡9號前簽夠1萬先有野送

點解無乜人提鏡面外殻
睇圖都濕晒

一係 7，一係 X，買8搵笨柒。

等X2

無線充電個叉電器要另外比錢買？

agree

60

下年一定咁講 iphone 9 比iphone 8 快20%
自己就iphone7 緊
我覺得佢lag機 似係個ios問題多過個硬件唔夠好
所以 買7好了

上8既話64定256好
自己APPLE ID本身有50GB 仲有三十幾GB淨, 但唔記得會唔會SAVE埋D APPS
用左部32GB既G3已經3年都仲有一GB位

6S / 8

你求其鋪頭比卡預訂囉

你買下7同8差幾錢先啦

而家部電話壞到影唔到相同聽電話無聲
應該等iphone 8定買iphone 7 好
我覺得64gb都夠我用但買好驚要頂多部垃圾機一個月

8最快22/9收到

Ching冇架啦預備銀包大出血

豐澤 百老匯果啲有啦咩

用緊6 .煩惱緊換7plus定8plus好 2者唔係差好多錢..有冇巴打指點下

要plus就7plus
唔洗就買8

真係好睇你64夠唔夠用
夠就買8plus啦
我覺得8plus 256有d呃錢太貴
所以買7plus 128算

依家部6都係64 都係岩岩好夠 間唔中要del野
姐係如果64夠既話 換8plus比較好?

8得64同256gb

6仔換8+ 256gb

有新買新一定好d既

你老母係男人？

呢個堅
仲要舊款二手價即跌

7+同8+差兩舊

係美國個邊買嘅話 香港用唔用到？

笑撚左 仲咁多人支持買7+
你唔夠位用iCloud,1年$100 都唔駛，多番50GB

icloud補位呢d on9你咁都講得出照你咁講不如叫apple取消256大家買64加 加200gb 1年都係400

如果網上搶唔到咪要再等好耐？

想問下airpods個新盒有冇過幾時出

感動 次次講親我用6都比人話我勁 用到咁耐

10

我都想知

唔知買iPhone 7 同用iPhone 8 邊個ON9 啲

呢d野就各有各認為啦。不過你話價錢方面8計番平d就完全唔同意

如果trade左而家用緊嘅6s，買iPhone 8plus 256 Gb，減完之後$6xxx買唔買得過

心思思想細7換細8
利申:慣左年年換機

我都諗緊7定8好 自問唔係追機人仕
7最衰得32簡 128我又肯定用唔晒咁多

Iphone8 一定要15號訂22號先有貨？定係可以22號直接去門市買而唔需要訂？

用緊6細機 諗住轉8plus

同問
聽日訂左 22號就有？

用緊SE，忍L夠個3.5mm窿，成鳩日自己跳左去耳筒

同問可以22號直接去門市買而唔需要訂？

聽講64gb讀取資料同寫入嘅速度快d
係唔係真

以前第一日淨係賣比IR到既人，第二日開始全日IR會不定時開，IR到就可以去拎

5s上 64gb iPhone 8
咁多位巴打點睇 諗左好耐

same

iPhone 8plus 6核心
iPhone 7plus 4核心

Se上8定8plus好？4吋開始覺得細，升8大得個0.7吋感覺好似冇乜升級，plus又怕難放褲袋。用開player 唔會入歌所以64gb夠晒。

用緊6既16GB版本既都是可敬的

乜有人升級係升個mon size 大部啲抵買啲？

如果講外觀邊部好？
7隻jet black真係好靚

仲有1gb淨

其實8隻玻璃背會唔會好似jet black咁易花?

長期得400MB 我地既堅持有回報既

有咩app要用齊晒6個core

都無咩App要用齊4個core
可以用iPhone6

女友用緊6s 64gb, 成日都話唔夠memory, 又唔識得manage啲storage 我係咪應該買部iphone 8 256gb俾佢呢？

得番1.x gb

我想問用朋友張卡訂 拎貨一定要佢拎定係睇訂個時所寫既名同身份證來拎?

2.入到訂網後可以揀iphone隻色?[/quote]

SE

好撚想換呀屌你，down 多幾個apps 都唔得

有新買新
除非頂唔順冇3.5mm

我諗住32 +google photo icloud

我都想買jb

決定了細8(64)
希望抽到

如果8 confirm 3GB ram即狗衝

四舊咋喎

ip8可唔可以插電叉？

千三喎

要點先問得出呢個問題？

7 128 同 8 64 差400

希望搶到8 64 黑
btw 我想問訂完係咪直接送過嚟？第一次搶首發

個個講到淨係可以無線叉咁
無你咁醒丫嘛

8

因為 4k 60fps 超哂班，好多相機都未做到，而且差果千零蚊

唔係醒唔醒 係有腦都唔會問可唔可以插線叉

目標 8 64銀

呢次搶唔到就等十月頭再算

用緊6想轉8
X太貴了

有機會係即日/第二日既特定時間去apple store攞機
目標8 64金

仲有幾百mb

放出去有冇一千蚊

諗緊6s+換8+，我反而鐘意8冇咩改變 當佢7s咁用
7第一代轉雙鏡頭 見上網好似都有啲問題
會冇啦啦死左 要直接搵Apple換 女朋友個部都奶左野
寧願比多少少買部7s即係8
蘋果第一水 有s買s

係咪訂到就可以去store拎
佢22號出我23號飛
唔會等到佢寄嚟

咁多人未搶過iPhone

聽日開AOS係訂完等佢送上門

大多數都係遲過開售日先到，好難22就有

快則開售後幾日，多人炒/缺貨可以去到4個星期

去門市攞個啲係IR嚟，聽日都唔知開唔開

iPhone7plus 64gb街價都要6千頭
咁不如加多少少幾百要8plus好過
6核同無線差電

以64唔夠用 一定買大容量嘅前提下 係差成2000銀呀

咁如果屋企無人咁點
利申 無搶過，打算自用

而家用緊6s plus 64gb
其實買iCloud 有咩用
買左50gb 用得8gb
但我電話仍然維持1gb

諗緊7定8 8起碼年尾先買到

8 點會

應該炒到一頭半個月啦掛

細機一直都好易買 （相對地易好多
加上今年有X
應該仲少人玩iP8

6s果陣兩個星期後已經可以walk in啦 何況今次8只係配角

難講
大陸人有錢點都買黎威左先

開心左

第一次搶機 聽日係咪淨係開AOS?

咁即係你64GB本身都夠用

想問 Qi無線充電器要另外買？

係

屋企無人嘅話就要自己搵個速遞員

我部6s 又係咁，AOS送貨個陣冇人

個速遞員Call 我，通知我親身去同佢拎貨

個陣速遞公司係順豐，去咗長沙灣拎

用緊5s 8好定8+ 好
8+ 同8 有咩唔同？ 相機？

個mon大d

相機 電 size
完

有冇巴打用緊64gb既機？覺得夠唔夠用？
自己驚64gb唔夠 又唔洗二百幾gb
但係又想買8 好矛盾
利申5s 16gb 成日del野

iPad 256 GB 乜都down 都有200 GB 剩
除非你不斷4K 60fps 如果唔係應該都夠

Same here

買左ip7 上網訂 恆生卡有cash dollar優惠 回番兩舊都好
始終自己唔係追新款嘅人 又唔打機 部機快啲都冇乜用

上Apple個網？？

yes 不過唔個送貨嗰到點 上網睇有人話佢送之前唔會打比你 miss咗要自取
有冇巴絲官網訂過可以講下係點

恒生個網上回贈好似仲要當月簽夠五千零售簽帳

我又未見過實體點知有無窿比我插叉電線叉

冇線畀個耳機你插自己咩
冇線叉咁整快叉又乜柒用

唔好理佢啦

iPhone一部嗰5千幾咪夠囉

以我理解好似係分開。網上簽帳同零售唔同

佢啲條款寫到1999咁好含糊我都唔sure 不過都已經買左

選擇困難症

打算買8 64

用緊6s 仲好順
仲有有3.5mm
加上6 7 8個樣冇乜分別咁
完全冇換機意慾
有諗過壞左都係買返6s 128

好呀，大把人用iPhone 5S 仲好順

本身想出8 但識人4600買到7 256係咪唔使諗

九沖啦

準備入iPhone 7 128
5588

想問你地買左新機之後 舊嗰部iphone點處理 賣畀apple定其他人

賣俾apple

準備walk in買
買咩色

咁平？

但唔係trade完部機拎左gift card先？係咪要walk in先可以換新機

我前幾日走去問左 walk in 可以即場賣，然後佢要你即刻買返嘢用左佢

Staff

唔該你絲打 如果我買ip8係咪要等佢有貨先

已經決定8, 但係諗緊大定細, 想問下門市幾時有實機睇
其實想買細, 但冇雙鏡頭好似冇乜特別咁, 但大機又太大部, 男用唔方便放褲袋, 而且太大冇美感, 想睇下實物同試下影相差幾遠先決定

大細你直接落去睇7 咪得

我係因為新機玻璃底靚先想換8, 所以想睇下實物感覺係點, 可能大部就唔靚
同埋試埋雙鏡影究竟差幾遠, 聽講IP7+ 影淺景深夠光就好靚, 燈光差咁D就會好柒, 但8+用左新感光元件

想睇iPhone 7+ vs iPhone 8

7個雙鏡頭係定焦黎，好似係35同50咁上下，1x同2x咁上下，其他zoom既距離都係電子zoom，zoom遠一樣唔清

iphone 8 幾時有得walkin睇

係咪22號開始有？

有冇人知iphone8係咪冇可能經正式途徑落返ios10

想知佢個ip8個快速充電係點？

要用有線／無線叉電都可以？

之前買Mac打過去問 , 簽一筆網上夠數就計

我會買8:
如果計番到期賣機計既話，其實個差價都係番度，所以我一定會出8

但有啲app到後期要你update ios先支援到，好似line咁，昨日手多更新左而家開唔返

用緊5s ios 9.2

我都係用緊i6+ 我訂咗i8+ ，依家iOS11已經好lag。用8到時可以比i7用多年大update

有冇人知iphone 7 128gb apple store仲有冇貨？
aos都要27／9 － 29／9先送貨

5s iOS 10.3.2 開心中 準備20號升11

細機出7
大機出8+

只有弱智/毒L先用正價去比較

想問訂左8 我送貨地址填左門市地址 係咪可以去門市拎？

Apple Store有現貨 係啲電器舖接近全線斷晒貨

又係iphone 6s煩緊買7定8
覺得唔大分別 但8金色又好吸引
煩緊iphone8 64定256好
但又覺得256好多
依家用緊64無爆
但成日驚爆要清下野
但係7又有128

same[/quote]

電器鋪會平啲？

電器鋪好似係有得分期(唔肯定)，每間電器鋪唔同信用卡有回贈/額外cash dollar，有野送

....

咩料

其實8仔依啲新機百老X個啲電器鋪幾時先會有貨

二星期後

重睇完發佈會
緊係要8

細唔出8會唔會好不智
我諗緊7定8 差4舊

無得係香港拎，要去番美國總部拎

我出7 128用得爽d唔怕冇位

我連32都用唔哂 點算 太毒冇相

唔洗128咁緊係買8 64

你部7諗住買咩色
8又唔靚喎屌

其實128嘅你地放啲咩

歌 唔想online streaming 驚食好多數據

7同8都諗住買銀色
其實我諗緊定期清下相/其他野64會唔會都夠用
始終買最新一代好d

same
16都用唔曬
利申iPhone5

joox離線聽
雖然係支那嘢

其實64gb真係好少咩？
唔打機 聽歌用kkbox 係咪夠做

5s 32gb上8 plus 64gb

我就5s 32仲有至少3gb

邊有百幾gb歌聽 癡線

7啲電器鋪好似冇哂貨 想食回贈都唔得

想買7 32 但係又驚唔夠用就仆哂街

唔down片就夠 我係down片又多game 64先唔夠 8又冇128 256對我又太多 諗緊上7定8好

唔會諗7
8靚咁多 粒U又勁d

突出咁多可以用嚟做咩

7 就128啦

有咩分別
除左玻璃
粒U 唔係for faceid run咩
a10一般game or function都好似夠用咁

64gb 用sportify用得耐好快10幾gb
又影下相又10幾gb
其他立立雜雜又幾10gb

長遠計64gb 要就住玩囉無咁爽

你平時用幾多你自己知啦
如果 16 都係用唔曬/爆dd
咁32應該差唔多
無謂買128

宜家傢俬有無限插電插座 200有找喇

咁快望到
Apple 發佈會果d唔計wo
齋睇果個冇分別

我5s 就32都用唔哂 有幾gb剩

等22號睇左實物再算

呢個係iphone 7 同 8 個樣
我就咁睇圖真係睇唔出有咩分別 除左淺色d
仲有spec 個比較
粒u 唔同左 多左無線充電
但係粒u係for machine learning
當iphone 8 冇 faceid (machine learning其中最重要果個)
仲有咩需要換8
究竟部野仲有咩特別

咁咪照舊32/64 gb

如果計埋1 、2 年放返部機出去

出8 會唔會抵 d?

用緊6換7把鬼

你自己俾多d
一定貴d ga賣得
一兩年後iphone 7會變5s/6 果個價
自己諗

其實話聽歌有10gb果啲有幾多歌

300 左右

2xxx 好似18-19GB

搭單一問，用緊7，值唔值得轉8
同電話公司trade in部7可以換8

癡線 點聽到咁多

邊止呀 大約2500首

6仔 64gb長期得返2-3gb
部機換完電冇事冇幹
lag又唔算好lag
冇乜彈app
話換其實都係貪新鮮姐
同真係唔多夠位
利申仲諗緊7+定8+

果陣ip5 32gb轉ip6 64gb都諗住話唔會用得晒架啦
點知越塞越多，都係一步到位256都好

唔值
我準備入7
等iphone x完善
搞掂個m字額入佢老母

好多都係要黎擺 部機有成24gb既歌

都係Random咁播 播乜咪聽咩囉

睇下呢個post就覺得apple啲pricing好勁

鑊鑊都整到人決定唔到，但買就買硬

上年出7 128 gb $6388
依家放$3600
1年成本$2800

前年出6s 128gb $7188
依家放$3000
2年成本$4200

如果依家出8，1年成本$2800
依家出7，1年成本（5588-3000）=2588

岩唔岩？

今次對iphone 7用家就容易

一係x，一係唔換

想問下ip8 plus係咪3gb ram?

我又冇咁計過
因為我係等iPhoneX出under id（face/touch都得）
但冇人知佢幾時ok
咁我會入7
反正7同8冇大分別
放唔到出去咪做後備

我都係想等第2 代x
但部An 機頂唔順要換la

未必第二代就有
但係如果咁快就有嘅話
我會換8
反正差dd
爽左先唔好？

上次講過申請信用卡買 $6000 回 $1000
(Iphone，Ipad，Macbook.. 適用)

老老實實，買一部平一千

我聽無損三四十隻碟都20Gb
如果你結左婚有小朋友就feel到64有幾唔夠用

諗住買7plus 128算

Iphone7 128 gb 想換iPhone 8 64gb
會唔會好不智

用緊iphone7，絕對夠用

同感
用緊ip6 64gb 諗緊轉8
64要成日清同唔可以down好多app
256又好似太多

呢個年代仲有人裝20gb歌入手機

6升7，要換舊年一早換左啦

下 有咩問題

我諗係格式問題，
我有1000首歌但過>20GB

用緊6+128應該點
7+ 128？
8+ 64？
8+256？

依家部128已用左97gb...

賣衫補差價

邊張卡

我都想知邊張回咁多

你換大8定細8？

大8

但部細7 仲好鬼正常

咁做咩換
我鐘情單手操控 目標細8

單手操控加雙鏡頭

可惜無呢個combination

個人建議上iPhone 7 128GB
iPhone 7同7S 性能分別唔大
但無128GB 雖然唔係平好多
但衡量後個人覺得好啲
iPhone 7一定黑啞色

無乜分別

我用緊i6 64g，長期爆位，都係衡量後換i7 128gb，買埋apple care，用2－3年先換i12

X囉

諗緊買7定7plus好
前者覺得細左少少(因為依家部an機係5.5吋), 手感好好, 單手用好爽
後者就覺得機身大左d, 袋落褲袋應該好唔舒服
點揀好

I6 用家表示 7+減左價好吸引
雖然7+太大部 但無理由換7
所以同老公一齊入手7+

一黎貴，二黎成部andriod 機咁

諗緊8 定8plus
雙鏡影相係咪差好遠

諗緊 7/7+/8
7就最抵，睇人地用都仲係好順
7+有大Mon有多啲Ram，但係加多少少錢就上到8
8就最新，但係又唔係大改

利申：用緊An機32G都仲有位剩

64gb其實都已經幾夠 仲有20gb

一樣

其實細機同大機差1gb ram差得遠唔遠呢？
我用緊6+ 有時開多幾個app再入返第一個開嘅app已經要重開

我an機轉會
最後揀咗8+ 64gb

Iphone 7平d

iPhone 8 係咪有雙喇叭？

一升到iOS 11
iPhone 7 就無而家咁快

但係7嘅話差4舊就上到8

64G 同 128g 分別

小學雞群組

一定系8 A11勁甘多

系你老母
打多個亻有幾難？

Iphone x 囉

一定係8plus256 64又要驚無位不如唔好買

1 GB ram 同 2 GB ram 差好撚遠，2GB 同3GB 就相差不大

去到iOS12 就唔係咁講

緊係容量緊要過cpu
而家仲賣緊用A9 既6s, A10 邊有咁快去到效能樽頸，最多load 慢d
但唔夠容量就會慢到想死，仲要無得解決

將來既野，我諗tim cook 都答你唔到
但呢刻7 同7 plus 分別不大

要幾多十萬年薪先申請到

有7用7
冇7就買8

64GB 加Icloud好過

係諗緊8定8+
Size就8好啲, 8+單手控唔掂同埋難放褲袋
但8冇雙鏡又好似有啲on9

豐宅sales話7全市冇貨
係咪佢地hold起哂唔賣住

i7都有得炒咩唔通

大把連登仔清舊貨

有幾難估
iOS Development cycle 年年都係咁
你iPhone6 行iOS10 都唔會好順
我iPhone7 而家行左iOS11 又有明顯對比, 做Stimulation係慢左

iOS11 D相會少一半Size

用緊6s細灰64 換過1次電 lightning位壞壞地 諗緊換唔換大8 64好

但相片質數係咪都會差左D?

有冇SE撚 繼續用定換機

繼續用，
要大mon 既，一開始就唔會買se
要效能既，se 仲有心有力
想平用iphone 既更加唔會換

結論：除左屎忽痕/貪新鮮/se 轉做副機外，諗唔到原因會se 換其他機，因為市場上無其他replacement

唔會, 只係用既壓縮比唔同左, 唔同格式既演算法
對CPU 要求高左, 但容量細左

用緊6 plus
諗緊換7plus 嘅product red（唔知點解冇人想換呢隻色 ）
但又驚過多半年或者遲啲會慢好多 同埋唔值錢

8plus又冇咩特別，咩無線差電，講真又要買個舊野，又唔係真係咁實用，玻璃底又預左實跌爛
但話哂都係新機

好難決定

你用新格式就係咯，你唔用就都係一樣size。
新格式好唔方便, 用左仲麻煩自己。

唔換新機咁反智…
真係抵蘋果唔用靚料

想問大機單手用，會唔會好易飛出街？

我係 所以用細機

有冇人8+張訂單都係處理中?

樓主on9仔
利申用緊6s

8,不過係s8 (an機狗)

On9
大家一齊轉機

唔介意預算 緊係用8
如果預算有限用7都夠玩 兩至三年！
慳番既錢 買多個耳機

iPhone 7 128GB - 5588$
iPhone 8 64GB - 5688$ 送一年換Mon

smt細機唔係減300

product red仲有貨咩

Beats

8 黑色玻璃底勁型

係真係幾型
同埋之前用開6+一直覺得除咗粒電倒水之外都冇乜問我
但用咗8仔之後先發現原來舊機個啲已有叫lag同埋慢
利申：8仔太空灰

7磨砂黑型啲

有冇人已經用緊8
我今日發現部8啲電好似有啲問題
我大概用1個鐘可以冇咗15%
睇youtube 10分鐘可以唔見5%
利申：開住藍芽連aw 開住wifi睇同埋長開gps
但無理由新機啲電會用得咁快㗎嗎
仲有，唔知係咪ios11問題，我發覺個moon有時應該係白色嘅時候佢又好似黃黃地咁，係咪佢自動整黃少少想慳電呢 但我係冇開night shift mode

不如你下次買機之前做少少功課，上吓網學吓用Google Search吓iPhone8 True Tone

明晒，唔該

邊度仲有7+ 128賣？唔想係AOS等到下個月先有

如果你知自己嘅需要
其實好易揀
如果你會成日travel, 你會見到好多地方都開始有wireless charging, 你會想用到wireless charging --> iPhone 8

影相靚+4K --> iPhone 8
8 影出來d 色會靚好多 (source: YouTube & Reddit)

如果你target 部機用耐d 嘅 --> 8
個粒CPU 一定唔只耐用過7 個粒1年
冇記錯7係得4 core, 8 係有6 core
情況會好似iPhone 5 同5s 咁
5s 仲run 到iOS 10 run 得好順
(其實7個粒u都好快好夠耐用)

要耐用都係揀高GB 數
好多時買個陣都會覺得自己用唔著
但其實你d 相/歌/whatsapp/app 都慢慢愈儲愈多，好易爆

如果上面(尢其是camera) 嘅你都冇所謂 --> 7

都煩緊 8冇7咁禁跌

我自己用緊6s+想換機
但8一跌就碎
d湯藥費好貴
但7+依家得返32GB同128GB
128GB同8+嘅64GB差唔多價
好煩惱

無買7就買8 有啲功能都唔同左 尤其相機同處理器 而且8仔64gb 256gb都唔係好貴 諗得過